唔好咁撚小學雞屌尻記者啦

只不過有一個記者追住其中一條問題要你答已經好輕鬆
你要知道每間報館都會有佢既立場
而專業既記者可以搵到尖銳既問題等你難答，從而幫到佢既公司
加上事實上佢地真係無答

記住記者一直以黎都係非常專業咁每日係最前線同大家報道
千其唔可以見到有人支持示威就打飛機
有人問啲針對性問題就起底圍屌

最後一定要俾啲掌聲有份搞呢個記者會既巴絲打
咁短時間做到咁絕對唔容易
大家要做既係唸唸下次點先可以做到最好

香港加油

係。同埋可以比到市民睇到民間記者會同政府記者會最大既差異，係我地誠意去面對大眾，有問有答。

同意，push

有誠意， 第一次算好好

有啲咁既濕鳩記者
先睇得到手足係幾咁勁

由尋日傾話要對抗黑警個每日記者會
今日已經成事，執行力十分勁

記者會巴絲們，你哋做得好好

絕對同意 好感動

其實係屌緊個記者態度衰

係屌柒個記者臨尾扮發脾氣
借d易想撩慶人
玩埋d低招柒下柒下
佢問d屌難問題冇所謂
真理愈辯愈明

當然明
但對住呢啲人態度好、答得好反而係助攻黎